咩嘢族嘅人最鐘意大波妹？

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
匈奴

你gay？

唔係，不過對容祖兒冇興趣

唔緊要，月光有人撈起，有人瞧不起

艾辛我就鐘意